集思廣益 如何令戲院噪音撚收皮

我屌你老母 岩岩睇場戲 全程後面幾排有講有笑 電話聲又有 殊撚完 停3秒又繼續 之前見po以為吹大 今次經歷完真係喊三聲 幾撚時死全家 噪音撚

直接鬧

直接屌 屌完仲繼續嘈就搵職員踢佢走

開電筒直射佢老母

禁電話果d仲仆街 d光殘住哂

唔好講咁多 即刻開佢波

扮唔小心成杯汽水淋埋去

Gun

試過有人打交

跟著點？

隔離D人出去搵職員入黎調停